人生冇意義了

岩啊

屌你老母

廢jj慢過我

讓下你 唔係我今晚冇牛扒食

手手

做乜春呀

調教緊

調教我

求我

hi

。lm

幫我

hihi